痴線 連登到底有幾多保皇狗打手

一日已經有幾個玩段章取義 標題黨咁抹黑
屌罪魁禍首保皇狗都冇咁多個post

有冇例子

我覺得似係私怨狗多

自己search泛民兩隻字已經有啦
想先通過民生議案
就有人大大隻標題話賣港
但內文又唔係個回事

海量

因為黃碧雲真係好撚on9
我地施壓緊政府
佢居然想比位政府走？

仲有個啲乜野香港焦土力量
成班私怨撚係facebook出post
黃碧雲係仆街
但唔該打完場仗先清算

一靜少少就各門各派都出返晒黎帶風向
好撚有雨傘中後期個感覺

港共政權 與民為敵

。。。。。

七月七號人多 夠大聲
各大門派就自然識揀跟邊一邊

on9又點？
保皇狗先係敵人
今時今日仲未醒？
唔係泛民拉布
條例一早比保皇狗過左啦

連登揚左 好撚多打手同私怨撚 出來分化
而且全部都係無Point
好多Post都話開會係撥民生議題 全部唔理

真心痴線
抹黑標題黨段章取義出晒來

最撚慘係有私怨撚出來響應
真係比人拎到個風向

。。。

。。。。

大量高級打手
不斷轉移話題
不過目的都係分散你地注意力同分化你地

我直接講喇
佢地全部都係熱狗

樓主支持傳紙仔

毛孟靜補充，若民生事項急切，一定可以開會審議，又強調與政府沒有協議。她稱民主派亦意見分歧，有人堅持政府未回應訴求前，立法會不需開會，但她強調民主派都同意不接受書面傳閱審議。

真係冇野好講

焦土派思想害人不淺

收皮啦你
我係話如果你有更好方法就提出啊

白頭佬做主席 乜撚都過唔到啦
咪撚講廢話啦

屌

連登不嬲都係反泛民總部

係啊
不如你屌英國應該唔還香港比大陸啦
不停loop舊事
依加泛民拉布 支援支威者又扮睇唔到？
仲未講你地保皇狗始終如一咁賣港 支持條例
屌左未啊？

你真係好撚on9 泛民賣港多到數唔晒
支持修改議事規則 5區公投密室談判 關鍵旅遊 dq梁天琦 陳浩天 梁游果陣就拍晒手
自己比人dq就屌老母

抵你班泛民打手比人屌

你講個堆
保皇狗一樣咁做
但呢排泛民拉布
支援示威者
保皇狗反而理得香港人死
支持條例
你不停loop之前之前有春用咩
改變唔到泛民幫緊示威者既個事實
你地保皇狗打手見保皇狗冇野讚
除左不停loop舊事轉移視線仲識乜啊
你地保皇狗不論新事舊事都一直賣緊港啊
屌左未啊？
一起底睇晒啦
保皇狗打手

保皇黨擺明係幫政府架啦 佢唔賣港先係新聞
但係泛民係掛民主既旗號賣港呀 點解唔屌得呀 痴9線

係香港人既呢個時候好應該只專注係運動搞掂左政府先
而家仲係度講乜野賣港/選舉近了果D柒頭
目的係乜真係大家心照

所以唔屌啊？
以你個套
你都假定左泛民係賣港啦
咁你點解又屌啊竹？
自相矛盾啊？
唔好再搵借口啦

泛民拉布今次連200萬人都唔提啦

保皇狗賣港就話唔出奇所以唔屌
屌泛民個時又次次話泛民賣港
但又唔知點解用係保皇個套又唔見左

咩唔提啊
又玩屈啊？

假定？客觀事實 例子上面隨口都講左一堆 你繼續扮盲 廢事同你講
大腦外判左比泛民

每次抗爭都應該走出黎話唔好先入為主睇香港政府，支共好仆街，過去左既都過去左，可能今之政府係好人呢

完全冇就論點反駁
見自己自相矛盾
駁唔到就搵定位走？
收皮啦保皇狗打手

屌泛民=分化
做其他野（起人鏈阻人衝，同伍律師割席，5：0屈人係鬼）=/=分化

希望各位連登仔緊記以上公式，全力支持泛民

碌撚打手+隱性五毛，日日開post只屌泛民不屌奶共個班囉，真係好撚多

泛民、熱普城、大灣駒有出賣、篤灰香港人既歷史
尤其是在雨革、魚革、DQ年輕議員、反本土派一系列事件上
可謂出心出力，與民賤聯連成一線

不過，就算係一張沾左屎既廁紙、一條穿左洞既底褲都有佢既價值
現在確實不是全力屌柒他們的時侯
畢竟我們需要泛民的代議士幫我們（不包裝黃碧雲、11哥)
但是，時刻留意曾經背叛我們的人是很重要的事
希望原PO能理解

又一隻
［閉門後出聲］楊岳橋倡暫緩大搜捕讓社會喘息

已經比人踢爆左玩假消息
仲要停死撐

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

碌撚呢？
又扮睇唔見碌撚d衰野？

？
熱—＞狗達、蟲泰
普—＞碌撚
城—＞陳雲

。。